Be water ? 大家又比仇恨蒙蔽左？

唔夠人 - 應該arrival hall 文宣，專心做番和理非

夠人 - 機管局會宣佈取消航班升降

琴日d 人飛唔到都係屌AA突然取消航班升降，竟然大家今日就主動幫手拆彈

認真，真心唔好主動攔住旅客，其實有d客班機係飛到，你唔放佢入去，班機都係直接走，唔會等佢嫁。

人多搞到我無得番屋企，我會體諒。 不過明明走到，但你有心攔住我，係人都嬲啦。

大家要be water，同時集中番五大訴求！

在機場的各兄弟，遇到起哄，請冷靜唔好俾狗有機會介入。

只可以話...好可惜

不要有痛腳比人揸住